下次有左膠阻住 唔該當藍屍打埋佢

保護警犬保護藍屍？即係敵人啦
打撚死埋佢啦

警犬打人個陣又唔見佢出來話叫唔好打人？
屌你老母
左膠一定係鬼，打撚死呢d仆街！ 我要多個黑警扮示威者放火，都唔撚要左膠阻人私鳥！

唔使打埋，拉開佢就算，始終係手足

支持
擋咩9野呀擋

左膠係共諜。

屌你老母死左膠警犬出來打人 自己第一個跑走
勇武出神獸你就幫藍絲 你仲唔係鬼 唔通係佛呀

手乜撚野足
佢幫警察幫藍絲叫手足？
咁中槍傷個d 又叫手足 咁撚平等 又唔見左膠中槍？

從來都唔當阻膠係手足
醒少少就自動行開
如果唔係比人打都係自己攞黎

數3聲 比3秒時間佢決定 黑警開槍射手足心口半秒都無比佢

害死過無數人既畜生
自以為清高實質賤過狗

黑警射手足個陣
左膠死撚哂

獅鳥出來個陣總有一兩隻左膠係到

下次有左膠係到 影佢大頭 打鳩埋佢老母

唔係手足係卧底，咪撚on9

記住！敵人既朋友 都係敵人 我地既職責係送佢地見上帝

第日清算
何妖排第一
林奠排第二
左膠排第三

其實係咪你地誤當佢係左膠咋?

一個偷野，一個睇水第一次見？

其實好多左膠係喬裝狗，見到黑黑實實，就神獸埋佢

偽左膠
黑衫藍屍

何式凝
阻膠還腳

Push

的士事件
又證明左膠仆街

打左膠！左膠幫的士司機 跟本係藍屍

你冷靜先，方法好多，唔係乜都用拳頭